#
 
ลูกค้า
ธนาคาร
กสิกร
ไทย
โวย
โดน
ตัด
ค่าธรรมเนียม
บัตร
เด
บิต
ผิดพลาด
#
พันทิป
ชิปการ์ด
วันนี้
ลูกค้า
ธนาคาร
กสิกร
ไทย
รายได้
โพสต์
ร้องเรียน
เรื่อง
เงิน
บัญชี
ตัด
ผิดปกติ
หน้า
เพจ
ธนาคาร
กระทู้
เกี่ยวกับ
เรื่อง
จำนวน
เว็บไซต์
ผู้
เจอ
ปัญหา
โดน
หัก
เงิน
บาท
ขณะที่
โดน
ตัด
เงิน
บาท
ตัด
เงิน
เหล่านี้
เกิด
ราว
น
.
น
.
สำหรับ
ผู้
ใช้
บริการ
รายการ
โอน
เงิน
ขณะที่
ลูกค้า
รายได้
ข้อความ
ธนาคาร
ระบุ
หัก
ค่าธรรมเนียม
บัตร
เด
บิต
จนถึง
ตอนนี้
ประกาศ
เป็นทางการ
ธนาคาร
เพียง
ตอบ
กลับ
ข้อความ
ผู้ดู
แล
เพจ
เท่านั้น
ใจความ
ดังนี้
กรณี
ดังกล่าว
เกิด
ตัด
ค่าธรรมเนียม
บัตร
เด
บิต
ทำ
ลูกค้า
ตัด
ค่าธรรมเนียม
ปีก่อน
กำหนด
ธนาคาร
กำลัง
เร่ง
ดำเนินการ
คืน
เงิน
บัญชี
ลูกค้า
ท่าน
ภายใน
วันนี้
มิถุนายน
อภัย
สะดวก
เกิด
ค่ะ
ที่มา
ไทย
รัฐ
KBank
 
Live
 
Mobile
 
Banking
 
KBank
 
Live
 
